實現長期執政問題 習近平：要有刀刃向內勇氣

中共機關刊物「求是」雜誌8月1日將刊登總書記習近平文章。內容提到，中共「如何實現長期執政」是「必須解決好的根本性問題」；而各級領導幹部，要有正視問題的自覺和刀刃向內的勇氣。

央視報導，習近平這篇以「牢記初心使命、推進自我革命」為題的文章還說，中共越是長期執政，越不能忘記中共的初心使命，越不能喪失「自我革命」精神。

這篇文章說，中共如何永葆先進性和純潔性、如何永遠得到人民擁護和支持、「如何實現長期執政，是必須解決好的一個根本性問題」。

文章稱，中共始終把「為中國人民謀幸福、為中華民族謀復興」作為自己的初心和使命，並「一以貫之體現到全部奮鬥之中」。

習近平這篇文章又說，做到不忘初心、牢記使命，必須有「強烈的自我革命精神」。要在「自我淨化、自我完善、自我革新、自我提高」上下功夫。中共的自我革命「任重而道遠」，絕不能有「停一停、歇一歇」的想法。

文章提到，不忘初心、牢記使命，關鍵是要有「正視問題的自覺和刀刃向內的勇氣」，關鍵在於中共的各級領導幹部、特別是高級幹部。

姐係紅色高錦咁,不停內部大清洗?

坦克碌豬來了

一個國家要幾垃圾先需要不停革命

刀刃向內 切腹

其實玩輿論戰 點解我地唔用共產黨果套打共產黨

痴撚線，咁樣叫治國?
殺自己人最叻

咁益隻豬

同我諗既一樣

即係又殺自己人 準備亮劍

即係鼓勵不斷權鬥 與人鬥其樂無窮

原來仲有廉恥

做佢下屬真係陰鳩公

咩梁振英果d小心收尾果幾年

切腹？

睇黎打貪洗果輪唔夠
仲想大開殺界
應該好多人反佢

冇向外嘅勇氣

共黨權鬥越演越激

如何永遠得到人民擁護和支持?
解決唔擁護和支持既人民

北戴河近了 大把人想奪權

刀刃向內的勇氣？
欲練神功，揮刀自宮？

d中文睇到眼殘

講到明要將把刀對準國民
果然係愛民如子，知道中國係地獄，所以想大家早登極樂

刀刃幾時有向過外?

即係想切腹?

時代革命與習近平自我革命理論同出一徹
一個用於個人，一個用於世代

大陸把刀不諗都係向內姐係自己啲人民嫁啦😂😂😂

中國一直都做緊，做咩無啦啦拎出黎講？

革命革命革命革命革命

刀刃向內

把刀向內，轉殺人民。

刀刃向內係中國特色

唔明，又諗住殺自己人？
感覺條友就嚟痴線，應該坐唔到幾耐

文革2.0

人口唔再係紅利了，退休金

佢真係講真話架喎 外面啲人打唔贏就打自己啲人

中國人嚟㗎，切柒就差唔多。你估大和民族呀。

自我革命又來了

發呢d進步文章好叻嫁，做係另一回事

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

共產黨要切腹??

係咪要殺中聯辦 老董 689 777 葉虎？

又玩文革

果然係小學畢業
呀習主席你知唔知自己寫緊乜

自我革命「任重而道遠」，絕不能有「停一停、歇一歇」的想法。

630撐警集會口號黎喎

收皮啦，習近平